點解你地香港人咁窮，超過9成半都無1000萬資產

反而澳門人超過７成都有仲要有私樓(1500呎以上)
香港只有50萬人資產超過1000萬，其餘七百萬人全部窮鬼住籠屋

得啦威啦

香港不嬲係個1%既人擁有全港99%資產

所以香港人 = 賤種

source

香港男人 = 東亞病夫

我地澳門男兒都比你地廢柴港男勇武好多

去澳門，成街都蛇頭鼠眼

至少唔會打個風 都變天災
澳門樓=豆腐渣

港狗駁唔到又開始人身攻擊真係廢
慢慢住籠屋啦你地

我地澳門人有葡籍已經贏哂

好過香港打過風都要返工OT

澳門人7成多過1000萬身家？？

鳩縮番去澳門咪走黎吠啦

又係到玩分化你講完又唔會改變到啲咩

因為澳門9成都係狗得幾個賭場富豪先係人

咪屈
我住七百幾尺公屋
仲有四間值1126萬既物業

痴9 左，平行時空撚

港獨狗澳獨狗

講埋你幼登仔

屌，判咗160個鐘

我女友d frd, 屋企住媽閣 黑沙環 石排灣果d
日日食緊30蚊飯 / 酒店員工餐
個個月話無錢 有d住社屋
又呻無錢買樓
原來佢地都過千萬身家

真定假

你講你
你屋企幾大？

點計出黎

大家唔好中伏 佢專登係度搞分化

無人去賭場，身為荷官既樓主無野做

所以黎連登求關注

大家俾d愛心同關懷啦

1000萬 資產喎 點會得50萬人有咁小

安盛：四成80後身家少於25萬

事實真係咁少

咁不如你俾statistics 去support 你viewpoints

又搞分化

班澳狗係咪用印尼盾黎計自己資產

其實你識唔計算
香港截至2018年 人口先有7448900人
你說法香港有7500000人，何來咁快多咁多人，就算每日150蝗今年都未到750萬人

由呢一刻開始已經證實你鳩up
完全係自己收自己皮

停啦好嗎？影衰澳門人

之前財爺成日話5％既人交緊95％既稅

信果個都.....

可能計埋賭王果份除開當自己